發現懷疑狗釣魚Facebook，一齊入去撚下狗？

一定要用分身AC，如果唔係會俾佢哋起底

一定要用分身AC，如果唔係會俾佢哋起底

一定要用分身AC，如果唔係會俾佢哋起底

佢打字好快

但係個腦好慢

我完全睇唔到佢講嘢有啲咩理據

上水鳳溪第一中學，有冇同學仔認人？

個profile 可能成個都係假嘅，志在入去撚狗

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

撚左，都冇人覆我嘅